立法會又報警話泛民整傷保安

立法會內會今日開會選主席，財委會主席陳健波獲立法會主席梁君彥欽點主持選舉，李慧琼在民主派無投票下當選內會主席，會議期間多名民主派被保安抬走。梁君彥今日晚上發聲明，稱由於有秘書處職員在執行職責時受傷，秘書處已按機制報警。

梁君彥的聲明指，內會今日進行主席選舉期間出現秩序混亂的情況，更有議員多次衝向正在執勤的秘書處職員，導致有保安人員受傷，他對此感到十分遺憾，「由於有秘書處職員在執行職責時受妨礙而受傷，秘書處已根據行管會早前決定的機制報警處理」。

Pish

有邊次唔會報警丫
保安自己走去攬人
又唔係人地撞向保安

自己抬人個時整親就告議員
郭偉強傷人就無事

依家都冇拉人

懶得再做戲啦
都冇後果
無謂浪費時間

議會抗爭都廢左啦

一早估到架啦⋯⋯